DocInfo/Author=Blizzard Entertainment /// Blizzard Entertainment
DocInfo/DescLong=
DocInfo/DescShort=TZeratul03 /// TZeratul03
DocInfo/Name=Ecos del futuro /// Echoes of the Future
MapInfo/Player00/Name=Neutral /// Neutral
MapInfo/Player01/Name=Protoss de Zeratul /// Zeratul's Protoss
MapInfo/Player02/Name=Enjambre zerg /// Zerg Swarm
MapInfo/Player03/Name=Enjambre zerg /// Zerg Swarm
MapInfo/Player04/Name=Enjambre zerg /// Zerg Swarm
MapInfo/Player05/Name=Enjambre zerg /// Zerg Swarm
MapInfo/Player06/Name=Buscador de vacío /// Void Seeker
MapInfo/Player07/Name=Zarcillos de la Supermente /// Overmind Tendrils
MapInfo/Player08/Name=Protoss abandonado /// Abandoned Protoss
Param/Value/062D6BA5=Zeratul debe sobrevivir /// Zeratul Must Survive
Param/Value/072A571E=Llevar a Zeratul a los zarcillos de la Supermente ( /// Bring Zeratul to the Overmind Tendrils (
Param/Value/0A50BA2F=Zeratul ha muerto. /// Zeratul has died.
Param/Value/0C997FDC=/2) (Investigación) /// /2) (Research)
Param/Value/0FA47BA1=Zarcillo de la Supermente alcanzado /// Overmind Tendril reached
Param/Value/134A8EB5=Dar energía a los obeliscos ( /// Power the Obelisks (
Param/Value/14530411=Zarcillo de la Supermente alcanzado /// Reached Overmind Tendril
Param/Value/15A1F491=/4) (Investigación) /// /4) (Research)
Param/Value/1930A941=Iniciar misión /// Mission Start
Param/Value/1B0CA3B8=Zarcillo de la Supermente /// Overmind Tendril
Param/Value/237B3F6C=Oruga nydus /// Nydus Worm
Param/Value/23EF9A8D=Alcanzar el nexo /// Reach the Nexus
Param/Value/24C2D047=En la zona cercana hay obeliscos protoss sin energía. Dales energía con pilones para obtener información importante sobre los protoss. /// There are unpowered protoss obelisks in the nearby area. Power them with pylons to learn important knowledge about the protoss.
Param/Value/24EE165C=Zarcillo de la Supermente alcanzado /// Overmind Tendril reached
Param/Value/28012D70=Tras la presentación del coloso /// After Colossus introduction
Param/Value/2A2B4FE5=4 /// 4
Param/Value/383549AC=Zeratul debe sobrevivir /// Zeratul Must Survive
Param/Value/40839C6C=Zarcillo de la Supermente alcanzado /// Overmind Tendril reached
Param/Value/41C52231=Dar energía a los obeliscos ( /// Power the Obelisks (
Param/Value/47178C5B=Dar energía a los obeliscos (1/2) /// Power the Obelisks (1/2)
Param/Value/473C9ECD=Zarcillo de la Supermente /// Overmind Tendril
Param/Value/4757F4D8=/ /// /
Param/Value/48E96967=Dar energía a los obeliscos ( /// Power the Obelisks (
Param/Value/4ED31512=Lleva a Zeratul hasta la baliza. /// Move Zeratul onto the Beacon.
Param/Value/51A16B0B=Lleva a Zeratul hasta los zarcillos de la Supermente. /// Bring Zeratul to the Overmind Tendrils.
Param/Value/57A961AD=Zarcillo de la Supermente alcanzado /// Overmind Tendril reached
Param/Value/58055980=Investigación protoss adquirida /// Protoss Research Earned
Param/Value/58FF8B12=Unidades asesinadas por Zeratul /// Zeratul Kills
Param/Value/658227DE=Investigación zerg adquirida /// Zerg Research Earned
Param/Value/673B476D=
Param/Value/69B5C892=/2) (Investigación) /// /2) (Research)
Param/Value/6B94CA00=Portal de distorsión abandonado /// Abandoned Warp Gate
Param/Value/726B7EB4=Refuerzos /// Reinforcements
Param/Value/7551D583=
Param/Value/7C41B1F5=Han destruido todas tus estructuras. /// All of your structures have been destroyed.
Param/Value/847A869F=Defensas antiguas /// Protoss Nexus
Param/Value/873AE416=Estos son los recuerdos de Zeratul. Debe sobrevivir para transmitirlos. /// These are Zeratul's memories. He must survive to pass them on.
Param/Value/87592C22=Alcanzar el nexo /// Reach the Nexus
Param/Value/890B8AA5=/4) (Investigación) /// /4) (Research)
Param/Value/8BA0DBD1=Ataque frenético en:  /// Frenzied Attack In: 
Param/Value/97905A89=Lleva a Zeratul hasta los zarcillos de la Supermente (1/4) /// Bring Zeratul to the Overmind Tendrils (1/4)
Param/Value/9FD60F43=Refuerzos /// Reinforcements
Param/Value/A28B7D22=Lleva a Zeratul a cada zarcillo de la Supermente para que pueda obtener información de sus residuos psíquicos. /// Bring Zeratul to each Overmind tendril so that he may glean information from its psychic residue.
Param/Value/A29FEDAC=Oruga nydus /// Nydus Worm
Param/Value/A74E1FDD=/2) (Investigación) /// /2) (Research)
Param/Value/A757EA7E=
Param/Value/AA8F352E=Obeliscos activados /// Obelisks Powered
Param/Value/B631B19D=
Param/Value/BDB2696E=2 /// 2
Param/Value/C4B2628D=Llevar a Zeratul a los zarcillos de la Supermente ( /// Bring Zeratul to the Overmind Tendrils (
Param/Value/CA69A1C1=
Param/Value/D71EC072=Dar energía a los obeliscos /// Power the Obelisks
Param/Value/DF5F980D=/4) (Investigación) /// /4) (Research)
Param/Value/DFB5B538=Observador encontrado /// Observer found
Param/Value/E58A4DC7=Zarcillo de la Supermente /// Overmind Tendril
Param/Value/E74B5484=
Param/Value/F3BFF16E=Llevar a Zeratul a los zarcillos de la Supermente ( /// Bring Zeratul to the Overmind Tendrils (
Param/Value/F8EAA076=Zarcillo de la Supermente /// Overmind Tendril
Param/Value/FB8FAC08=Oruga nydus /// Nydus Worm
Param/Value/FEF5DF5C=Portal de distorsión abandonado /// Abandoned Warp Gate
Param/Value/FF2D6A5A=Hay una base protoss abandonada cerca de la zona de aterrizaje de Zeratul. Llévalo hasta la baliza para asumir el control de la base. /// There is an abandoned protoss base near Zeratul's landing site. Bring Zeratul to the beacon to gain control of the base.
Sound/Name/PlaceholderSoundFile2=PlaceholderSoundFile (Protoss Ready Room) /// PlaceholderSoundFile (Protoss Ready Room)
Sound/Name/PlaceholderSoundFile3=PlaceholderSoundFile (Protoss Victory) /// PlaceholderSoundFile (Protoss Victory)
Soundtrack/Name/TZeratul03CinematicScenes=TZeratul03 Escenas de vídeo /// TZeratul03 Cinematic Scenes
Water/Name/Template 1=Plantilla 1 /// Template 1
